其實唔應該唔派利是俾保安 話晒都係一個意頭黎

入面入張陰司紙
又或者入張屌你老母
幾好意頭呀

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

係就入光復香港啦

入光復香港佢睇完最多咪掉左佢
入句屌你老母等佢嬲成日
諗起都扯扯地

入張林鄭丁圖畀佢打丁

入光時 HKTV mall 現金卷

入一蚊同粒蜜蜂糖

嬲住過年

我真係諗住實行嫁
練好手字就整句屌你老母俾佢嘆下

一定要啦
屌佢老母平時喺到煲劇吹水雙手揸住嘢都唔撚幫手開門
一近新年就日日棟喺門口幫人開門打招呼
我直程想塞舊屎比佢

屌仲諗住叫你派畀新港城保安